裝修係咪最吹佢唔脹ge行為

有時星期六都開工 但係又耐佢唔何